Q: What is the position of Charles R. Davis in THE NORTHERN TRUST COMPANY?
A: Officer
Q: Who is the officer of THE NORTHERN TRUST COMPANY?
A: Charles R. Davis
Q: Where does Charles R. Davis work as officer?
A: THE NORTHERN TRUST COMPANY
Q: What is the position of David C. Francisco in PERKINELMER INC?
A: Treasurer
Q: Who is the treasurer of PERKINELMER INC?
A: David C. Francisco
Q: Where does David C. Francisco work as treasurer?
A: PERKINELMER INC
Q: What is the position of David M. Crane in WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Vice President
Q: Who is the vice president of WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: David M. Crane
Q: Where does David M. Crane work as vice president?
A: WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION
Q: What is the position of Michael Richards in PNC BANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Senior Vice President
Q: Who is the senior vice president of PNC BANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Michael Richards
Q: Where does Michael Richards work as senior vice president?
A: PNC BANK NATIONAL ASSOCIATION
Q: What is the position of Scott O onnell in THE BANK OF TOKYO-MITSUBISHI UFJ LTD?
A: Director
Q: Who is the director of THE BANK OF TOKYO-MITSUBISHI UFJ LTD?
A: Scott O onnell
Q: Where does Scott O onnell work as director?
A: THE BANK OF TOKYO-MITSUBISHI UFJ LTD
Q: What is the position of John L. Healy in PERKINELMER HEALTH SCIENCES INC?
A: Attorney-in-Fact
Q: Who is the attorney-in-fact of PERKINELMER HEALTH SCIENCES INC?
A: John L. Healy
Q: Where does John L. Healy work as attorney-in-fact?
A: PERKINELMER HEALTH SCIENCES INC
Q: Who is the secretary of PERKINELMER HEALTH SCIENCES INC?
A: John L. Healy
Q: Where does John L. Healy work as secretary?
A: PERKINELMER HEALTH SCIENCES INC
Q: What is the position of John L. Healy in WALLAC OY?
A: Attorney-in-Fact
Q: Who is the attorney-in-fact of WALLAC OY?
A: John L. Healy
Q: Who is the secretary of WALLAC OY?
A: John L. Healy
Q: Where is PERKINELMER INC located?
A: 04-2052042
Q: Which organization is located at 04-2052042?
A: PERKINELMER INC
Q: Where is WALLAC OY located?
A: 04-2436772
Q: Which organization is located at 04-2436772?
A: WALLAC OY
Q: Where is JPMORGAN CHASE BANK located?
A: 10 South Dearborn Street 5D 5BChicago Illinois 60603
Q: Which organization is located at 10 South Dearborn Street 5D 5BChicago Illinois 60603?
A: JPMORGAN CHASE BANK
Q: What is the role of THE BANK OF TOKYO-MITSUBISHI UFJ LTD?
A: Lender
Q: What is the role of THE NORTHERN TRUST COMPANY?
A: Lender
Q: What is the role of PERKINELMER HEALTH SCIENCES INC?
A: Borrower
Q: What is the role of PNC BANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Lender
Q: What is the role of WELLS FARGO BANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Lender
Q: What is the role of PERKINELMER INC?
A: Borrower
Q: What is the role of WALLAC OY?
A: Borrower
