Q: What is the position of Ahaz Armstrong in BRANCH BANKING AND TRUST COMPANY?
A: Assistant Vice President
Q: Who is the assistant vice president of BRANCH BANKING AND TRUST COMPANY?
A: Ahaz Armstrong
Q: Where does Ahaz Armstrong work as assistant vice president?
A: BRANCH BANKING AND TRUST COMPANY
Q: What is the position of Alexander Wu in CATHAY UNITED BANK?
A: SVP
Q: Who is the svp of CATHAY UNITED BANK?
A: Alexander Wu
Q: Where does Alexander Wu work as svp?
A: CATHAY UNITED BANK
Q: What is the position of Amie L. Edwards in Bank of America?
A: Director
Q: Who is the director of Bank of America?
A: Amie L. Edwards
Q: Where does Amie L. Edwards work as director?
A: Bank of America
Q: What is the position of Amy Trapp in Credit Agricole Corporate and Investment Bank?
A: Managing Director
Q: Who is the managing director of Credit Agricole Corporate and Investment Bank?
A: Amy Trapp
Q: Where does Amy Trapp work as managing director?
A: Credit Agricole Corporate and Investment Bank
Q: What is the position of Audrey Pishnery in KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Servicing Officer
Q: Who is the servicing officer of KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Audrey Pishnery
Q: Where does Audrey Pishnery work as servicing officer?
A: KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION
Q: What is the position of Brian Tuerff in COMPASS BANK?
A: Senior Vice President
Q: Who is the senior vice president of COMPASS BANK?
A: Brian Tuerff
Q: Where does Brian Tuerff work as senior vice president?
A: COMPASS BANK
Q: What is the position of Chwan-Ming Ho in BANK OF TAIWAN?
A: General Manager
Q: Who is the general manager of BANK OF TAIWAN?
A: Chwan-Ming Ho
Q: Where does Chwan-Ming Ho work as general manager?
A: BANK OF TAIWAN
Q: Who is the vp of BANK OF TAIWAN?
A: Chwan-Ming Ho
Q: Where does Chwan-Ming Ho work as vp?
A: BANK OF TAIWAN
Q: What is the position of Edward Chen in E.SUN COMMERCIAL BANK?
A: General Manager
Q: Who is the general manager of E.SUN COMMERCIAL BANK?
A: Edward Chen
Q: Where does Edward Chen work as general manager ?
A: E.SUN COMMERCIAL BANK
Q: What is the position of Elsa O 92Brien in KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Manager
Q: Who is the manager of KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Elsa O 92Brien
Q: Where does Elsa O 92Brien work as manager?
A: KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION
Q: What is the position of Joselin Fernandes in UBS AG?
A: Associate Director
Q: Who is the associate director of UBS AG?
A: Joselin Fernandes
Q: Where does Joselin Fernandes work as associate director?
A: UBS AG
Q: What is the position of Joshua Freedman in ROYAL BANK OF CANADA?
A: Authorized Signatory
Q: Who is the authorized signatory of ROYAL BANK OF CANADA?
A: Joshua Freedman
Q: Where does Joshua Freedman work as authorized signatory?
A: ROYAL BANK OF CANADA
Q: What is the position of Kyle B. O 92Neill in Comerica Bank?
A: Account Representative
Q: Who is the account representative of Comerica Bank?
A: Kyle B. O 92Neill
Q: Where does Kyle B. O 92Neill work as account representative?
A: Comerica Bank
Q: What is the position of Laura Conway in KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Vice President
Q: Who is the vice president of KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Laura Conway
Q: Where does Laura Conway work as vice president?
A: KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION
Q: What is the position of Li Hua Huang in Taiwan Cooperative Bank?
A: General Manager
Q: Who is the general manager of Taiwan Cooperative Bank?
A: Li Hua Huang
Q: Where does Li Hua Huang work as general manager ?
A: Taiwan Cooperative Bank
Q: What is the position of Mark Costantino in JPMORGAN CHASE BANK?
A: Executive Director
Q: Who is the executive director of JPMORGAN CHASE BANK?
A: Mark Costantino
Q: Where does Mark Costantino work as executive director?
A: JPMORGAN CHASE BANK
Q: What is the position of Megan R. Brearey in Fifth Third Bank?
A: Assistant Vice President
Q: Who is the assistant vice president of Fifth Third Bank?
A: Megan R. Brearey
Q: Where does Megan R. Brearey work as assistant vice president ?
A: Fifth Third Bank
Q: What is the position of Michael A. Crabtree in HEALTH CARE REIT INC.?
A: Senior Vice President
Q: Who is the senior vice president of HEALTH CARE REIT INC.?
A: Michael A. Crabtree
Q: Where does Michael A. Crabtree work as senior vice president?
A: HEALTH CARE REIT INC.
Q: Who is the treasurer of HEALTH CARE REIT INC.?
A: Michael A. Crabtree
Q: Where does Michael A. Crabtree work as treasurer?
A: HEALTH CARE REIT INC.
Q: What is the position of Michael D 92Onofrio in CREDIT SUISSE AG?
A: Associate
Q: Who is the associate of CREDIT SUISSE AG?
A: Michael D 92Onofrio
Q: Where does Michael D 92Onofrio work as associate?
A: CREDIT SUISSE AG
Q: What is the position of Ming K. Chu in DEUTSCHE BANK AG?
A: Vice President
Q: Who is the vice president of DEUTSCHE BANK AG?
A: Ming K. Chu
Q: Where does Ming K. Chu work as vice president ?
A: DEUTSCHE BANK AG
Q: What is the position of Mr. George L. Chapman in HEALTH CARE REIT INC.?
A: Chairman of the Board
Q: Who is the chairman of the board of HEALTH CARE REIT INC.?
A: Mr. George L. Chapman
Q: Where does Mr. George L. Chapman work as chairman of the board?
A: HEALTH CARE REIT INC.
Q: Who is the chief executive officer of HEALTH CARE REIT INC.?
A: Mr. George L. Chapman
Q: Where does Mr. George L. Chapman work as chief executive officer?
A: HEALTH CARE REIT INC.
Q: What is the position of Noam Azachi in BARCLAYS BANK PLC?
A: Authorized Signatory
Q: Who is the authorized signatory of BARCLAYS BANK PLC?
A: Noam Azachi
Q: Where does Noam Azachi work as authorized signatory ?
A: BARCLAYS BANK PLC
Q: What is the position of Tanya Crossley in Credit Agricole Corporate and Investment Bank?
A: Managing Director
Q: Who is the managing director of Credit Agricole Corporate and Investment Bank?
A: Tanya Crossley
Q: Where does Tanya Crossley work as managing director ?
A: Credit Agricole Corporate and Investment Bank
Q: Where is HEALTH CARE REIT INC. located?
A: 4500 Dorr Street Toledo Ohio 43615-4040
Q: Which organization is located at 4500 Dorr Street Toledo Ohio 43615-4040?
A: HEALTH CARE REIT INC.
Q: Where is KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION located?
A: 4910 Tiedeman Rd. Mail Code 3A OH-01-51-0311 Brooklyn Ohio 44144
Q: Which organization is located at 4910 Tiedeman Rd. Mail Code 3A OH-01-51-0311 Brooklyn Ohio 44144?
A: KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION
Q: Where is Shumaker Loop 26 Kendrick LLP located?
A: North Courthouse Square 1000 Jackson Street Toledo Ohio 43604-5573
Q: Which organization is located at North Courthouse Square 1000 Jackson Street Toledo Ohio 43604-5573?
A: Shumaker Loop 26 Kendrick LLP
Q: What is the role of Taiwan Cooperative Bank?
A: Lender
Q: What is the role of Bank of America?
A: Agents
Q: What is the role of JPMORGAN CHASE BANK?
A: Agents
Q: What is the role of KEYBANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Agent
