Q: What is the position of Paul McFeeters in GXS Group Inc?
A: Chief Administrative Officer
Q: Who is the chief administrative officer of GXS Group Inc?
A: Paul McFeeters
Q: Where does Paul McFeeters work as chief administrative officer?
A: GXS Group Inc
Q: Who is the chief executive officer of GXS Group Inc?
A: Paul McFeeters
Q: Where does Paul McFeeters work as chief executive officer?
A: GXS Group Inc
Q: Who is the chief financial officer of GXS Group Inc?
A: Paul McFeeters
Q: Where does Paul McFeeters work as chief financial officer?
A: GXS Group Inc
Q: Who is the president of GXS Group Inc?
A: Paul McFeeters
Q: Where does Paul McFeeters work as president?
A: GXS Group Inc
Q: Who is the treasurer of GXS Group Inc?
A: Paul McFeeters
Q: Where does Paul McFeeters work as treasurer?
A: GXS Group Inc
Q: What is the position of Paul McFeeters in OPEN TEXT CORPORATION?
A: Chief Administrative Officer
Q: Who is the chief administrative officer of OPEN TEXT CORPORATION?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the chief executive officer of OPEN TEXT CORPORATION?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the chief financial officer of OPEN TEXT CORPORATION?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the president of OPEN TEXT CORPORATION?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the treasurer of OPEN TEXT CORPORATION?
A: Paul McFeeters
Q: What is the position of Paul McFeeters in OPEN TEXT INC.?
A: Chief Administrative Officer
Q: Who is the chief administrative officer of OPEN TEXT INC.?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the chief executive officer of OPEN TEXT INC.?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the chief financial officer of OPEN TEXT INC.?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the president of OPEN TEXT INC.?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the treasurer of OPEN TEXT INC.?
A: Paul McFeeters
Q: What is the position of Paul McFeeters in OPEN TEXT ULC?
A: Chief Administrative Officer
Q: Who is the chief administrative officer of OPEN TEXT ULC?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the chief executive officer of OPEN TEXT ULC?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the chief financial officer of OPEN TEXT ULC?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the president of OPEN TEXT ULC?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the treasurer of OPEN TEXT ULC?
A: Paul McFeeters
Q: Where is Open Text Software Austria GmbH located?
A: Austria
Q: Which organization is located at Austria?
A: Open Text Software Austria GmbH
Q: Where is Open Text s.r.o. located?
A: Czech Republic
Q: Which organization is located at Czech Republic?
A: Open Text s.r.o.
Q: Where is Open Text A 2FS located?
A: Denmark
Q: Which organization is located at Denmark?
A: Open Text A 2FS
Q: Where is Open Text OY located?
A: Finland
Q: Which organization is located at Finland?
A: Open Text OY
Q: Where is Cordys Israel Ltd. located?
A: Israel
Q: Which organization is located at Israel?
A: Cordys Israel Ltd.
Q: Where is GXS Inc. located?
A: Korea
Q: Which organization is located at Korea?
A: GXS Inc.
Q: Where is Cordys Inc located?
A: Michigan
Q: Which organization is located at Michigan?
A: Cordys Inc
Q: Where is StreamServe S.a.r.l. B.V. located?
A: Netherlands E2 80 93 Luxembourg
Q: Which organization is located at Netherlands E2 80 93 Luxembourg?
A: StreamServe S.a.r.l. B.V.
Q: Where is Open Text ULC located?
A: Nova Scotia Canada
Q: Which organization is located at Nova Scotia Canada?
A: Open Text ULC
Q: Where is Open Text Sp.z.o.o located?
A: Poland
Q: Which organization is located at Poland?
A: Open Text Sp.z.o.o
Q: Where is Open Text Software S.L.U. - Portugal Branch located?
A: Portugal
Q: Which organization is located at Portugal?
A: Open Text Software S.L.U. - Portugal Branch
Q: Where is Nstein Technologies Inc. located?
A: Quebec
Q: Which organization is located at Quebec?
A: Nstein Technologies Inc.
Q: Where is Open Text South Africa Pty Limited located?
A: South Africa
Q: Which organization is located at South Africa?
A: Open Text South Africa Pty Limited
Q: Where is GXS Ltd. located?
A: Thailand
Q: Which organization is located at Thailand?
A: GXS Ltd.
Q: Where is Open Text Middle East 28Open Text Inc. - United Arab Emirates Branch 29 located?
A: United Arab Emirates
Q: Which organization is located at United Arab Emirates?
A: Open Text Middle East 28Open Text Inc. - United Arab Emirates Branch 29
Q: Where is Open Text Public Sector Solutions Inc located?
A: Virginia
Q: Which organization is located at Virginia?
A: Open Text Public Sector Solutions Inc
Q: Where is GXS S.A. located?
A: Belgium
Q: Which organization is located at Belgium?
A: GXS S.A.
Q: Where is Open Text Co B6peratief U.A. E2 80 93 BELGIUM Branch located?
A: Belgium
Q: Where is Open Text Finance Sarl located?
A: Luxembourg
Q: Which organization is located at Luxembourg?
A: Open Text Finance Sarl
Q: Where is Open Text SA located?
A: Luxembourg
Q: Where is The Easylink Services Corporation SDN. BHD located?
A: Malaysia
Q: Which organization is located at Malaysia?
A: The Easylink Services Corporation SDN. BHD
Q: Where is Xpedite Systems Incorporated 28Malaysia 29 SDN. BHD located?
A: Malaysia
Q: Where is Open Text New Zealand Limited located?
A: New Zealand
Q: Which organization is located at New Zealand?
A: Open Text New Zealand Limited
Q: Where is Xpedite Systems Limited located?
A: New Zealand
Q: Where is GXS Philippines Inc located?
A: Philippines
Q: Which organization is located at Philippines?
A: GXS Philippines Inc
Q: Where is InterCommerce Gateway Inc. located?
A: Philippines
Q: Where is Easylink Services Korea Corporation located?
A: Republic of Korea
Q: Which organization is located at Republic of Korea?
A: Easylink Services Korea Corporation
Q: Where is Xpedite Ltd located?
A: Republic of Korea
Q: Where is Easylink Do Brasil Comunicacoes Ltd located?
A: Brazil
Q: Which organization is located at Brazil?
A: Easylink Do Brasil Comunicacoes Ltd
Q: Where is GXS Tecnologia da Informaco 28Brasil 29 Ltd located?
A: Brazil
Q: Where is Open Text Brasil Comercio De Software LTDA located?
A: Brazil
Q: Where is GXS SpA located?
A: Italy
Q: Which organization is located at Italy?
A: GXS SpA
Q: Where is Open Text S.r.l. located?
A: Italy
Q: Where is Xpedite Systems S.r.l. located?
A: Italy
Q: Where is GXS Mexico S de R.L. de C.V. located?
A: Mexico
Q: Which organization is located at Mexico?
A: GXS Mexico S de R.L. de C.V.
Q: Where is Harbinger de Mexico S. de C.V. de R.L. located?
A: Mexico
Q: Where is Open Text S. de R.L. de C.V. located?
A: Mexico
Q: Where is 2016090 Ontario Inc. located?
A: Ontario
Q: Which organization is located at Ontario?
A: 2016090 Ontario Inc.
Q: Where is 2016091 Ontario Inc. located?
A: Ontario
Q: Where is Open Text Venture Capital Investment Limited Partnership located?
A: Ontario
Q: Where is Global 360 Spain S.L.U. located?
A: Spain
Q: Which organization is located at Spain?
A: Global 360 Spain S.L.U.
Q: Where is Open Text Software S.L.U. located?
A: Spain
Q: Where is Xpedite Systems Spain SA located?
A: Spain
Q: Where is Cordys Nordics AB 2A located?
A: Sweden
Q: Which organization is located at Sweden?
A: Cordys Nordics AB 2A
Q: Where is Open Text AB located?
A: Sweden
Q: Where is StreamServe Development AB located?
A: Sweden
Q: Where is GXS AG located?
A: Switzerland
Q: Which organization is located at Switzerland?
A: GXS AG
Q: Where is Open Text AG located?
A: Switzerland
Q: Where is Xpedite Systems AG located?
A: Switzerland
Q: Where is Easylink Services International Limited - Ireland Branch located?
A: Ireland
Q: Which organization is located at Ireland?
A: Easylink Services International Limited - Ireland Branch
Q: Where is Open Text Finance SARL - IRELAND Place of Business located?
A: Ireland
Q: Where is Open Text Ireland Limited located?
A: Ireland
Q: Where is Open Text SA - IRELAND place of business located?
A: Ireland
Q: Where is 8493642 Canada Inc. located?
A: Canada
Q: Which organization is located at Canada?
A: 8493642 Canada Inc.
Q: Where is GXS Canada Inc. located?
A: Canada
Q: Where is Open Text Canada Ltd. located?
A: Canada
Q: Where is Open Text Conseil Inc. located?
A: Canada
Q: Where is Open Text Corporation located?
A: Canada
Q: Where is Cordys Japan Co. Ltd. located?
A: Japan
Q: Which organization is located at Japan?
A: Cordys Japan Co. Ltd.
Q: Where is Easylink Services K.K. located?
A: Japan
Q: Where is GXS Co. Ltd. located?
A: Japan
Q: Where is Open Text K.K located?
A: Japan
Q: Where is Xpedite Inc. located?
A: Japan
Q: Where is Cordys Singapore Pte. Ltd. located?
A: Singapore
Q: Which organization is located at Singapore?
A: Cordys Singapore Pte. Ltd.
Q: Where is E Pte Ltd located?
A: Singapore
Q: Where is Easylink Services Corp. Pte Ltd located?
A: Singapore
Q: Where is Open Text 28Asia 29 Pte Limited located?
A: Singapore
Q: Where is Xpedite Systems Pte Ltd located?
A: Singapore
Q: Where is Cordys Australia Pty. Ltd. located?
A: Australia
Q: Which organization is located at Australia?
A: Cordys Australia Pty. Ltd.
Q: Where is Easylink Services Australia Pty Limited located?
A: Australia
Q: Where is GXS 28ANZ 29 Pty Limited located?
A: Australia
Q: Where is Global 360 28Australia 29 Pty Limited located?
A: Australia
Q: Where is Open Text Pty Limited located?
A: Australia
Q: Where is Xpedite Systems Pty Limited located?
A: Australia
Q: Where is Cordys 28Beijing 29 Co. Ltd located?
A: China
Q: Which organization is located at China?
A: Cordys 28Beijing 29 Co. Ltd
Q: Where is Cordys Nederland B.V. - China Representation Office located?
A: China
Q: Where is Cordys Shanghai Co. Ltd. located?
A: China
Q: Where is GXS 28Shanghai 29 Software Development Ltd. located?
A: China
Q: Where is Global 360 China Limited - China Branch located?
A: China
Q: Where is Open Text Software Technology 28Shanghai 29 Co. Limited located?
A: China
Q: Where is Cordys Hong Kong Ltd. located?
A: Hong Kong
Q: Which organization is located at Hong Kong?
A: Cordys Hong Kong Ltd.
Q: Where is Easylink Services 28Hong Kong 29 Limited located?
A: Hong Kong
Q: Where is GXS 28HK 29 Limited located?
A: Hong Kong
Q: Where is Global 360 China Limited located?
A: Hong Kong
Q: Where is Open Text 28Hong Kong 29 Limited located?
A: Hong Kong
Q: Where is Cordys Software India Pvt. Ltd located?
A: India
Q: Which organization is located at India?
A: Cordys Software India Pvt. Ltd
Q: Where is Easylink Services Corporation India Private Limited located?
A: India
Q: Where is GXS India Technology Centre Private Limited located?
A: India
Q: Where is Open Text Corporation India Private Limited located?
A: India
Q: Where is Open Text Technologies India Private Limited located?
A: India
Q: Where is Vignette India Private Limited located?
A: India
Q: Where is Cordys France S.a.r.l. located?
A: France
Q: Which organization is located at France?
A: Cordys France S.a.r.l.
Q: Where is Easylink Services 28France 29 S.A.R.L. located?
A: France
Q: Where is GXS SAS located?
A: France
Q: Where is Nstein Technologies France S.A.S.U. located?
A: France
Q: Where is Open Text SARL located?
A: France
Q: Where is Xpedite Systems Participations E.U.R.L. located?
A: France
Q: Where is Xpedite Systems SA located?
A: France
Q: Where is Cordys Deutschland AG located?
A: Germany
Q: Which organization is located at Germany?
A: Cordys Deutschland AG
Q: Where is Cordys Deutschland Service GmbH located?
A: Germany
Q: Where is Easylink Services 28Deutschland 29 GMBH located?
A: Germany
Q: Where is GXS GmbH located?
A: Germany
Q: Where is Global 360 Germany GmbH located?
A: Germany
Q: Where is Open Text Document Technologies GmbH located?
A: Germany
Q: Where is Xpedite Systems GmbH located?
A: Germany
Q: Where is Cordys Holding B.V. located?
A: Netherlands
Q: Which organization is located at Netherlands?
A: Cordys Holding B.V.
Q: Where is Cordys Investments B.V. located?
A: Netherlands
Q: Where is Cordys Nederland B.V. located?
A: Netherlands
Q: Where is Cordys R 26D B.V. located?
A: Netherlands
Q: Where is Cordys Software B.V located?
A: Netherlands
Q: Where is GXS B.V. located?
A: Netherlands
Q: Where is Open Text Co B6peratief U.A. located?
A: Netherlands
Q: Where is bizzApps B.V. located?
A: Netherlands
Q: Where is Acquisition UK Limited located?
A: United Kingdom
Q: Which organization is located at United Kingdom?
A: Acquisition UK Limited
Q: Where is Freeway Commerce Limited 28in liquidation 29 located?
A: United Kingdom
Q: Where is GXS Limited located?
A: United Kingdom
Q: Where is GXS Product Data Quality Limited 28in liquidation 29 located?
A: United Kingdom
Q: Where is GXS UK Holding Limited located?
A: United Kingdom
Q: Where is Inovis UK Limited 28in liquidation 29 located?
A: United Kingdom
Q: Where is Open Text UK Limited located?
A: United Kingdom
Q: Where is UDEX Holdings Limited 28in liquidation 29 located?
A: United Kingdom
Q: Where is Cordys UK Ltd. located?
A: Wales
Q: Which organization is located at Wales?
A: Cordys UK Ltd.
Q: Where is Easylink Services International Limited located?
A: Wales
Q: Where is Global 360 UK Limited located?
A: Wales
Q: Where is ICCM Professional Services Ltd located?
A: Wales
Q: Where is Metastorm Limited located?
A: Wales
Q: Where is Resonate KT Ltd. located?
A: Wales
Q: Where is StreamServe Limited located?
A: Wales
Q: Where is Sysgenics Limited located?
A: Wales
Q: Where is Xpedite Systems 28UK 29 Limited located?
A: Wales
Q: Which organization is located at England?
A: Cordys UK Ltd.
Q: Where is Metastorm UK Limited located?
A: England
Q: Where is EasyLink Services USA Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Which organization is located at Delaware USA?
A: EasyLink Services USA Inc.
Q: Where is Easylink Services International Corporation located?
A: Delaware USA
Q: Where is Easylink Services Latin America Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is Federation Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is Federation Web Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is GXS Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is GXS Investments Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is GXS Group Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is GXS Holdings Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is GXS International Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is GXS Worldwide Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is HAHT Commerce Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is Ocelot Merger Sub Inc located?
A: Delaware USA
Q: Where is Open Text Holdings Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is Open Text Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is Open Text USA Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is Vignette Partnership LP located?
A: Delaware USA
Q: Where is Xpedite Systems LLC located?
A: Delaware USA
Q: Where is Xpedite Systems Holdings Inc. located?
A: Delaware USA
Q: Where is Xpedite Systems Worldwide Inc located?
A: Delaware USA
Q: What is the role of GXS Group Inc?
A: Borrower
Q: What is the role of OPEN TEXT CORPORATION?
A: Grantor
Q: What is the role of OPEN TEXT INC.?
A: Grantor
Q: What is the role of OPEN TEXT ULC?
A: Grantor
