Q: What is the position of Mark E. Newman in MIDDLETOWN COGENERATION COMPANY LLC?
A: Chief Financial Officer
Q: Who is the chief financial officer of MIDDLETOWN COGENERATION COMPANY LLC?
A: Mark E. Newman
Q: Where does Mark E. Newman work as chief financial officer?
A: MIDDLETOWN COGENERATION COMPANY LLC
Q: Who is the treasurer of MIDDLETOWN COGENERATION COMPANY LLC?
A: Mark E. Newman
Q: Where does Mark E. Newman work as treasurer?
A: MIDDLETOWN COGENERATION COMPANY LLC
Q: Where is SUNCOKE ENERGY PARTNERS L.P. located?
A: 1011 Warrenville Road 09 09 09Suite 600 09 09 09Lisle IL 60532
Q: Which organization is located at 1011 Warrenville Road 09 09 09Suite 600 09 09 09Lisle IL 60532?
A: SUNCOKE ENERGY PARTNERS L.P.
Q: Which organization is located at 500 Stanton Christiana Road Ops 2 Floor 3 09 09 09Newark Delaware 19713-2107?
A: SUNCOKE ENERGY PARTNERS L.P.
Q: What is the role of MIDDLETOWN COGENERATION COMPANY LLC?
A: Borrower
