Q: What is the position of Andrew Hietala in WESTERN DIGITAL TECHNOLOGIES INC?
A: Senior Vice President
Q: Who is the senior vice president of WESTERN DIGITAL TECHNOLOGIES INC?
A: Andrew Hietala
Q: Where does Andrew Hietala work as senior vice president?
A: WESTERN DIGITAL TECHNOLOGIES INC
Q: What is the position of Bertram H. Tang in MIZUHO BANK LTD?
A: Authorized Signatory
Q: Who is the authorized signatory of MIZUHO BANK LTD?
A: Bertram H. Tang
Q: Where does Bertram H. Tang work as authorized signatory?
A: MIZUHO BANK LTD
Q: What is the position of Cecile Segovia in BANK OF THE WEST?
A: Director and Senior Relationship Manager
Q: Who is the director and senior relationship manager of BANK OF THE WEST?
A: Cecile Segovia
Q: Where does Cecile Segovia work as director and senior relationship manager?
A: BANK OF THE WEST
Q: What is the position of Danny Leung in THE BANK OF EAST ASIA LTD?
A: SVP 26 COO
Q: Who is the svp 26 coo of THE BANK OF EAST ASIA LTD?
A: Danny Leung
Q: Where does Danny Leung work as svp 26 coo?
A: THE BANK OF EAST ASIA LTD
Q: What is the position of Elizabeth Willi in BRANCH BANKING AND TRUST COMPANY?
A: Vice President
Q: Who is the vice president of BRANCH BANKING AND TRUST COMPANY?
A: Elizabeth Willi
Q: Where does Elizabeth Willi work as vice president?
A: BRANCH BANKING AND TRUST COMPANY
Q: What is the position of Haiyong Yang in BANK OF CHINA?
A: SVP and Branch Manager
Q: Who is the svp and branch manager of BANK OF CHINA?
A: Haiyong Yang
Q: Where does Haiyong Yang work as svp and branch manager?
A: BANK OF CHINA
Q: What is the position of Henry C. R. Leu in LAND BANK OF TAIWAN?
A: S.V.P. 26 General Manager
Q: Who is the s.v.p. 26 general manager of LAND BANK OF TAIWAN?
A: Henry C. R. Leu
Q: Where does Henry C. R. Leu work as s.v.p. 26 general manager?
A: LAND BANK OF TAIWAN
Q: What is the position of Hsiao-Ho Huang in MEGA INTERNATIONAL COMMERCIAL BANK CO. LTD?
A: SVP 26 General Manager
Q: Who is the svp 26 general manager of MEGA INTERNATIONAL COMMERCIAL BANK CO. LTD?
A: Hsiao-Ho Huang
Q: Where does Hsiao-Ho Huang work as svp 26 general manager?
A: MEGA INTERNATIONAL COMMERCIAL BANK CO. LTD
Q: What is the position of Ivan Vera in BANCO DE CREDITO E INVERSIONES?
A: VP Credit and Documentation
Q: Who is the vp credit and documentation of BANCO DE CREDITO E INVERSIONES?
A: Ivan Vera
Q: Where does Ivan Vera work as vp credit and documentation?
A: BANCO DE CREDITO E INVERSIONES
Q: What is the position of James Hua in THE BANK OF EAST ASIA LTD?
A: SVP
Q: Who is the svp of THE BANK OF EAST ASIA LTD?
A: James Hua
Q: Where does James Hua work as svp?
A: THE BANK OF EAST ASIA LTD
Q: What is the position of James McWalters in DBS BANK LTD?
A: General Manager
Q: Who is the general manager of DBS BANK LTD?
A: James McWalters
Q: Where does James McWalters work as general manager?
A: DBS BANK LTD
Q: What is the position of Jane Chang in BANK OF TAIWAN?
A: VP 26 General Manager
Q: Who is the vp 26 general manager of BANK OF TAIWAN?
A: Jane Chang
Q: Where does Jane Chang work as vp 26 general manager?
A: BANK OF TAIWAN
Q: What is the position of Johanna Minaya in STANDARD CHARTERED BANK?
A: Associate Director
Q: Who is the associate director of STANDARD CHARTERED BANK?
A: Johanna Minaya
Q: Where does Johanna Minaya work as associate director?
A: STANDARD CHARTERED BANK
Q: What is the position of Joseph Carrillo in CITIBANK?
A: Vice President
Q: Who is the vice president of CITIBANK?
A: Joseph Carrillo
Q: Where does Joseph Carrillo work as vice president?
A: CITIBANK
Q: What is the position of Juan Segundo in BANCO DE CREDITO E INVERSIONES?
A: Corporate Banking Directo
Q: Who is the corporate banking directo of BANCO DE CREDITO E INVERSIONES?
A: Juan Segundo
Q: Where does Juan Segundo work as corporate banking directo?
A: BANCO DE CREDITO E INVERSIONES
Q: What is the position of Keith Winzenried in JPMORGAN CHASE BANK?
A: Credit Executive
Q: Who is the credit executive of JPMORGAN CHASE BANK?
A: Keith Winzenried
Q: Where does Keith Winzenried work as credit executive?
A: JPMORGAN CHASE BANK
Q: What is the position of Li-Hua Huang in TAIWAN COOPERATIVE BANK LTD?
A: VP 26 General Manager
Q: Who is the vp 26 general manager of TAIWAN COOPERATIVE BANK LTD?
A: Li-Hua Huang
Q: Where does Li-Hua Huang work as vp 26 general manager ?
A: TAIWAN COOPERATIVE BANK LTD
Q: What is the position of Matthew D. Meister in PNC BANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Assistant Vice President
Q: Who is the assistant vice president of PNC BANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Matthew D. Meister
Q: Where does Matthew D. Meister work as assistant vice president ?
A: PNC BANK NATIONAL ASSOCIATION
Q: What is the position of Maurici Llad B3 in SABADELL UNITED BANK?
A: EVP 96 Corporate 26 Commercial Banking
Q: Who is the evp 96 corporate 26 commercial banking of SABADELL UNITED BANK?
A: Maurici Llad B3
Q: Where does Maurici Llad B3 work as evp 96 corporate 26 commercial banking ?
A: SABADELL UNITED BANK
Q: What is the position of Ralph Wu in CTBC BANK CO. LTD?
A: SVP 26 Branch Manager
Q: Who is the svp 26 branch manager of CTBC BANK CO. LTD?
A: Ralph Wu
Q: Where does Ralph Wu work as svp 26 branch manager?
A: CTBC BANK CO. LTD
Q: What is the position of Robert K. Reddington in STANDARD CHARTERED BANK?
A: Credit Documentation Manager
Q: Who is the credit documentation manager of STANDARD CHARTERED BANK?
A: Robert K. Reddington
Q: Where does Robert K. Reddington work as credit documentation manager?
A: STANDARD CHARTERED BANK
Q: What is the position of Robin S. Wu in TAIPEI FUBON COMMERCIAL BANK CO. LTD?
A: VP 26 Deputy General Manager
Q: Who is the vp 26 deputy general manager of TAIPEI FUBON COMMERCIAL BANK CO. LTD?
A: Robin S. Wu
Q: Where does Robin S. Wu work as vp 26 deputy general manager?
A: TAIPEI FUBON COMMERCIAL BANK CO. LTD
Q: What is the position of Sheldon Pinto in ROYAL BANK OF CANADA?
A: Authorized Signatory
Q: Who is the authorized signatory of ROYAL BANK OF CANADA?
A: Sheldon Pinto
Q: Where does Sheldon Pinto work as authorized signatory?
A: ROYAL BANK OF CANADA
Q: What is the position of Shu-Fei 28Sophia 29 Lin in HUA NAN COMMERCIAL BANK LTD?
A: Vice President 26 General Manager
Q: Who is the vice president 26 general manager of HUA NAN COMMERCIAL BANK LTD?
A: Shu-Fei 28Sophia 29 Lin
Q: Where does Shu-Fei 28Sophia 29 Lin work as vice president 26 general manager?
A: HUA NAN COMMERCIAL BANK LTD
Q: What is the position of Shuji Yabe in SUMITOMO MITSUI BANKING CORP?
A: Managing Director
Q: Who is the managing director of SUMITOMO MITSUI BANKING CORP?
A: Shuji Yabe
Q: Where does Shuji Yabe work as managing director?
A: SUMITOMO MITSUI BANKING CORP
Q: What is the position of Todd Rodgers in BNP PARIBAS?
A: Director
Q: Who is the director of BNP PARIBAS?
A: Todd Rodgers
Q: Where does Todd Rodgers work as director?
A: BNP PARIBAS
Q: What is the position of Timothy Leyden in WESTERN DIGITAL CORPORATION?
A: Chief Financial Officer
Q: Who is the chief financial officer of WESTERN DIGITAL CORPORATION?
A: Timothy Leyden
Q: Where does Timothy Leyden work as chief financial officer?
A: WESTERN DIGITAL CORPORATION
Q: What is the position of Timothy Leyden in WESTERN DIGITAL TECHNOLOGIES INC?
A: Chief Financial Officer
Q: Who is the chief financial officer of WESTERN DIGITAL TECHNOLOGIES INC?
A: Timothy Leyden
Q: Where is JPMORGAN CHASE BANK located?
A: 10 South Dearborn Street Floor 7 Chicago IL 60603
Q: Which organization is located at 10 South Dearborn Street Floor 7 Chicago IL 60603?
A: JPMORGAN CHASE BANK
Q: Where is WESTERN DIGITAL IRELAND LTD located?
A: 3355 Michelson Drive Suite 100 Irvine CA 92612
Q: Which organization is located at 3355 Michelson Drive Suite 100 Irvine CA 92612?
A: WESTERN DIGITAL IRELAND LTD
Q: What is the role of BNP PARIBAS?
A: Lender
Q: What is the role of HUA NAN COMMERCIAL BANK LTD?
A: Lender
Q: What is the role of TAIPEI FUBON COMMERCIAL BANK CO. LTD?
A: Lender
Q: What is the role of BANK OF CHINA?
A: Lender
Q: What is the role of BANK OF TAIWAN?
A: Lender
Q: What is the role of BANK OF THE WEST?
A: Lender
Q: What is the role of BRANCH BANKING AND TRUST COMPANY?
A: Lender
Q: What is the role of CITIBANK?
A: Lender
Q: What is the role of CTBC BANK CO. LTD?
A: Lender
Q: What is the role of DBS BANK LTD?
A: Lender
Q: What is the role of LAND BANK OF TAIWAN?
A: Lender
Q: What is the role of MEGA INTERNATIONAL COMMERCIAL BANK CO. LTD?
A: Lender
Q: What is the role of MIZUHO BANK LTD?
A: Lender
Q: What is the role of PNC BANK NATIONAL ASSOCIATION?
A: Lender
Q: What is the role of ROYAL BANK OF CANADA?
A: Lender
Q: What is the role of SABADELL UNITED BANK?
A: Lender
Q: What is the role of SUMITOMO MITSUI BANKING CORP?
A: Lender
Q: What is the role of TAIWAN COOPERATIVE BANK LTD?
A: Lender
Q: What is the role of WESTERN DIGITAL CORPORATION?
A: Guarantor
Q: What is the role of JPMORGAN CHASE BANK?
A: Agent
Q: What is the role of BANCO DE CREDITO E INVERSIONES?
A: Lender
Q: What is the role of STANDARD CHARTERED BANK?
A: Lender
Q: What is the role of THE BANK OF EAST ASIA LTD?
A: Lender
Q: What is the role of WESTERN DIGITAL TECHNOLOGIES INC?
A: US Borrower
