Q: Who is the managing director of the organization that is the lender?
A: Anand J. Jobanputra
Q: Anand J. Jobanputra holds what position in the organization that is the lender?
A: Managing Director
Q: What is the role of the organization in which Anand J. Jobanputra is managing director?
A: Lender
Q: Who is the managing director of the organization that is the syndication agent?
A: Anand J. Jobanputra
Q: Anand J. Jobanputra holds what position in the organization that is the syndication agent?
A: Managing Director
Q: Who is the avp of the organization that is the administrative agent?
A: Cindy Jordan
Q: Cindy Jordan holds what position in the organization that is the administrative agent?
A: AVP
Q: What is the role of the organization in which Cindy Jordan is avp?
A: Administrative Agent
Q: Who is the avp of the organization that is the lender?
A: Cindy Jordan
Q: Cindy Jordan holds what position in the organization that is the lender?
A: AVP
Q: Who is the vice president of the organization that is the administrative agent?
A: Kyle Pearson
Q: Kyle Pearson holds what position in the organization that is the administrative agent?
A: Vice President
Q: What is the role of the organization in which Kyle Pearson is vice president?
A: Administrative Agent
Q: Who is the vice president of the organization that is the lender?
A: Kyle Pearson
Q: Kyle Pearson holds what position in the organization that is the lender?
A: Vice President
