Q: Who is the vice president of the organization that is the arrangers?
A: Cheryl Snoor
Q: Cheryl Snoor holds what position in the organization that is the arrangers?
A: Vice President
Q: What is the role of the organization in which Cheryl Snoor is vice president?
A: Arrangers
Q: Who is the vice president of the organization that is the bookrunners?
A: Cheryl Snoor
Q: Cheryl Snoor holds what position in the organization that is the bookrunners?
A: Vice President
Q: Who is the assistant secretary of the organization that is the borrower?
A: John C. Popeo
Q: John C. Popeo holds what position in the organization that is the borrower?
A: Assistant Secretary
Q: What is the role of the organization in which John C. Popeo is assistant secretary?
A: Borrower
Q: Who is the chief financial officer of the organization that is the borrower?
A: John C. Popeo
Q: What is the role of the organization in which John C. Popeo is chief financial officer?
A: Borrower
Q: Who is the treasurer of the organization that is the borrower?
A: John C. Popeo
Q: What is the role of the organization in which John C. Popeo is treasurer?
A: Borrower
Q: Who is the director of the organization that is the agent ?
A: D. Bryan Gregory
Q: D. Bryan Gregory holds what position in the organization that is the agent ?
A: Director
Q: What is the role of the organization in which D. Bryan Gregory is director?
A: Agent
Q: Who is the director of the organization that is the bank?
A: D. Bryan Gregory
Q: D. Bryan Gregory holds what position in the organization that is the bank?
A: Director
Q: Who is the director of the organization that is the lender?
A: D. Bryan Gregory
Q: D. Bryan Gregory holds what position in the organization that is the lender?
A: Director
Q: Who is the director of the organization that is the lenders?
A: D. Bryan Gregory
Q: D. Bryan Gregory holds what position in the organization that is the lenders?
A: Director
