Q: Who is the vice president of the organization that is the lender?
A: Phil Andresen
Q: Phil Andresen holds what position in the organization that is the lender?
A: Vice President
Q: What is the role of the organization in which Phil Andresen is vice president?
A: Lender
Q: Who is the director of the organization that is the lender?
A: Alysa Trakas
Q: Alysa Trakas holds what position in the organization that is the lender?
A: Director
Q: What is the role of the organization in which Alysa Trakas is director?
A: Lender
Q: Who is the duly authorized signatory of the organization that is the lender?
A: Paul Isaac
Q: Paul Isaac holds what position in the organization that is the lender?
A: Duly Authorized Signatory
Q: What is the role of the organization in which Paul Isaac is duly authorized signatory?
A: Lender
Q: Who is the managing director svp of the organization that is the lender?
A: Mary Ramsey
Q: Mary Ramsey holds what position in the organization that is the lender?
A: Managing Director SVP
Q: What is the role of the organization in which Mary Ramsey is managing director svp?
A: Lender
Q: Who is the senior vice president of the organization that is the lender?
A: Jaime Mariano
Q: Jaime Mariano holds what position in the organization that is the lender?
A: Senior Vice President
Q: What is the role of the organization in which Jaime Mariano is senior vice president?
A: Lender
Q: Mary F. Molnar holds what position in the organization that is the lender?
A: Senior Vice President
Q: What is the role of the organization in which Mary F. Molnar is senior vice president?
A: Lender
Q: Adam J. Kultgen holds what position in the organization that is the lender?
A: Vice President
Q: What is the role of the organization in which Adam J. Kultgen is vice president?
A: Lender
Q: Who is the authorized signatory of the organization that is the lender?
A: Michael Borowiecki
Q: Michael Borowiecki holds what position in the organization that is the lender?
A: Authorized Signatory
Q: What is the role of the organization in which Michael Borowiecki is authorized signatory?
A: Lender
