Q: Who is the chief financial officer of the organization that is the borrower?
A: Michael E. McDevitt
Q: Michael E. McDevitt holds what position in the organization that is the borrower?
A: Chief Financial Officer
Q: What is the role of the organization in which Michael E. McDevitt is chief financial officer?
A: BORROWER
Q: Who is the executive vice president of the organization that is the borrower?
A: Michael E. McDevitt
Q: What is the role of the organization in which Michael E. McDevitt is executive vice president?
A: BORROWER
Q: Who is the vice president of the organization that is the lender?
A: Brian Seipke
Q: Brian Seipke holds what position in the organization that is the lender?
A: Vice President
Q: What is the role of the organization in which Brian Seipke is vice president?
A: Lender
Q: Who is the senior vice president of the organization that is the lender?
A: Thomas M. Paulk
Q: Thomas M. Paulk holds what position in the organization that is the lender?
A: Senior Vice President
Q: What is the role of the organization in which Thomas M. Paulk is senior vice president?
A: Lender
Q: Who is the chairman of the organization that is the guarantor?
A: Charles M. Swoboda
Q: Charles M. Swoboda holds what position in the organization that is the guarantor?
A: Chairman
Q: What is the role of the organization in which Charles M. Swoboda is chairman?
A: GUARANTOR
Q: Who is the chief executive officer of the organization that is the guarantor?
A: Charles M. Swoboda
Q: What is the role of the organization in which Charles M. Swoboda is chief executive officer?
A: GUARANTOR
Q: Who is the president of the organization that is the guarantor?
A: Charles M. Swoboda
Q: What is the role of the organization in which Charles M. Swoboda is president?
A: GUARANTOR
Q: Who is the authorized signatory of the organization that is the lender?
A: Nicole Ferry Lacchia
Q: Nicole Ferry Lacchia holds what position in the organization that is the lender?
A: Authorized Signatory
Q: What is the role of the organization in which Nicole Ferry Lacchia is authorized signatory?
A: Lender
Q: Who is the vice president of the organization that is the lender?
A: Chris Burns
Q: Chris Burns holds what position in the organization that is the lender?
A: Vice President
Q: What is the role of the organization in which Chris Burns is vice president?
A: Lender
Q: Who is the senior vice president of the organization that is the lender?
A: Richard C. Brown
Q: Richard C. Brown holds what position in the organization that is the lender?
A: Senior Vice President
Q: What is the role of the organization in which Richard C. Brown is senior vice president?
A: Lender
