Q: Who is the chief administrative officer of the organization that is the borrower?
A: Paul McFeeters
Q: Paul McFeeters holds what position in the organization that is the borrower?
A: Chief Administrative Officer
Q: What is the role of the organization in which Paul McFeeters is chief administrative officer?
A: Borrower
Q: Who is the chief executive officer of the organization that is the borrower?
A: Paul McFeeters
Q: What is the role of the organization in which Paul McFeeters is chief executive officer?
A: Borrower
Q: Who is the chief financial officer of the organization that is the borrower?
A: Paul McFeeters
Q: What is the role of the organization in which Paul McFeeters is chief financial officer?
A: Borrower
Q: Who is the president of the organization that is the borrower?
A: Paul McFeeters
Q: What is the role of the organization in which Paul McFeeters is president?
A: Borrower
Q: Who is the treasurer of the organization that is the borrower?
A: Paul McFeeters
Q: What is the role of the organization in which Paul McFeeters is treasurer?
A: Borrower
Q: Who is the chief administrative officer of the organization that is the grantor?
A: Paul McFeeters
Q: Paul McFeeters holds what position in the organization that is the grantor?
A: Chief Administrative Officer
Q: Who is the chief executive officer of the organization that is the grantor?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the chief financial officer of the organization that is the grantor?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the president of the organization that is the grantor?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the treasurer of the organization that is the grantor?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the chief administrative officer of the organization that is the guarantor?
A: Paul McFeeters
Q: Paul McFeeters holds what position in the organization that is the guarantor?
A: Chief Administrative Officer
Q: Who is the chief executive officer of the organization that is the guarantor?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the chief financial officer of the organization that is the guarantor?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the president of the organization that is the guarantor?
A: Paul McFeeters
Q: Who is the treasurer of the organization that is the guarantor?
A: Paul McFeeters
